[強力恥笑]哈哈哈哈哈~CCTVB又俾商戶割蓆～

(轉自抵制tvb戰線)

上上個星期出咗個禾田食品市場洗版行動，禾田以電郵聯絡小編，有關廣告已於3月中完結！💕
🙅🏻‍♂️不過今次嘅case 唔同Choya，今次可以金錢支持，但唔洗爆買，原因如下：
1️⃣ 上次Choya 係俾廣告公司跣🥌
2️⃣ 以2020年見到廣告就永久抵制為原則，禾田食品市場係順應民意，抵制TVB戰線不會再重點狙擊👋🏻
3️⃣ 防止公司彈入彈出，製造宣傳效果🤥
4️⃣ 有關myTV SUPER廣告係HKBN贈送，對TVB應該沒有帶來收入
———————————————————

作為最低成本又戰績彪炳嘅戰線
每日任務都唔夠一千人做實在講唔過去
每日都只係用你一分鐘咋

抵制Tvb戰線
Facebook:
Tg:
差一萬幾就過十萬follow喇

抵制東方戰線
Facebook:
Tg:

Admin們因為得罪方丈而受極大壓力
上星期仲俾fb del page,依家先上返4千幾

——————————————————

約定你堅持每晚9點凌遲藍屍育成器
將黨媒踢返大灣區

中共做野了，入稟法院要告香港電台，你地寫咗未

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

《鏗鏘集》榮獲 「2020年紐約電視電影節」多個獎項

[PK你收收啦]《鏗鏘集》、now新聞《經緯線》反修例7．21元朗節目 「紐約電視電影節」獲獎

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

梁凱晴:【「香港警察」是如何包庇社區罪案？】

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

我 屌 晒 你 地 老 母 啊 ！！！！！

抵制東方日報要人! 請勿浪費admin心血!

北區區議會主席羅庭德開咗YouTube Channel

港女A&V 有啲野想報告返

溫習時間：

(突發）811爆牙仔義士露樣拍咗條片講掌上壓

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

一個十六歲男生的眼

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版，召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

push

係咪個brand唔夠出名，冇乜人推，本身FB個reach都麻麻哋

平時d報截po反應好好

雅窗牌

原大地

BioEm

大棧

香港大正製藥

百步追風活絡油 (鴻運貿易國際集團)

Amosola - 安能太陽能系統

施巴嬰兒5.5 Happy babies world-wide

李錦基越南餐廳 (唔係公司page，但可入去比星 [ 滿分為 5 ] )

幸福醫藥 Fortune Pharmacal

推
我無野講